大家真係要珍惜眼前人

呢排搞到另一半好失望
成日都會好易炆，會發佢脾氣
不過好好彩頭先同佢好返
以後我會好好珍惜你
為咗你去改好自己嘅脾氣架啦bb
各位巴絲真係唔好恃住自己嘅另一半愛自己
而去發佢脾氣，以為次次嗌交都氹得返佢
因為另一半真係會對自己好失望，會好hurt
希望各位同另一半鬧交嘅巴絲盡快和好
未有男/女朋友嘅巴打絲打盡快搵到自己嘅另一半

前幾日做左啲令佢好難受既野
佢好失望心淡
覺得我變左另一個人 話覺得我好陌生
佢同我講分開
以家勁自責想死點解個日會咁對佢
唉

如果你最後真係可以氹得返佢嘅話
就要好好珍惜佢喇
但如果佢都係唔想同你一齊嘅話
咁就move on唔好逼人喇 會令佢反感架

佢好決絕話feeling既野唔係咁樣
仲話我大個女 叫我諗下做咩先真正對自己好 要識得保護自己(即係叫我唔好再挽回佢傷害自己)

唉 日日都係到喊 一到夜晚就係咁喊
但佢仲日日同我whatsapp
雖然內容已經唔sweet冇符號
但仲有報告 朝早佢主動搵我先
唔知自己做緊乜

想知呢，你最尾果兩句，如果佢都係唔同你一齊就Move on，其實多數女仔點樣先會諗到呢個位？
同埋一諗到呢個位其實係咪完全唔鍾意你，諗起都覺得嘔心？

感情係雙方，當你單方面係咁努力，而佢都無動於衷，你慢慢就會心淡，一開始係會好痛好痛，但痛一時，好過佢唔決絕拖拖拉拉咁就永遠都唔會好，只有時間可以令你起返身。

呢個世界上冇話冇左邊個生存唔到，你未識佢之前都係自己係咁過，只係習慣左個個人，時間會令你慢慢適應。

咁如果最後係，佢發現哂自己既問題，亦到改左咁返黎搵你，你會點？

如果大家唔可以再一齊
冇任何機會 咁就唔好再傾啦。
你要習慣冇呢個人嘅生活
唔係叫你幾日之間忘記曬佢，
但係有時間不如用嚟增值下自己。
努力去為下一任男朋友變得更好
宜家咁同你講你未必會肯聽
但係你要堅強啲
留返啲眼淚俾一個會幫你抹眼淚嘅男仔
搵多啲野做啦，會冇咁痛會冇咁辛苦架

咁就要睇人，就算改左，可能再係返埋一齊個感覺已經唔同左，有啲野做左就係做左，佢心入面都會有你之前既記憶。唔係話復合唔到，但機會唔大，要depends on好多因素。和平分手復合機會大啲，同埋你要好努力說服同證明比佢睇你真係改左。過程可能要好長時間亦會好攰，而且未必成功。如果你幾肯定佢對你仲有啲啲留戀，例如佢仲會關心你，那是可以的，相反，只會對你更加反感。

On9 要自己迎合人地你真係傻鳩咗

盡量抽離緊 唉 好掛住佢

其實我果啲係好小問題，只係一開始我唔知，到我知道果陣佢已經頂唔順，我而加已經改得七七八八，但講分開果陣，佢好嬲，嬲到好憎我，數哂我咁多問題出黎，我當時都好無奈，點解唔一早講，但佢講哂之後就忍唔住 Block哂我所有野，我知我傷得佢好深

其實呢個post係我用女朋友ac開..
我同佢喺頭先真係完咗..
我唔知我宜家仲用佢ac講呢啲啱唔啱..
呀b..我仲好愛你呀⋯⋯
可唔可以話我知你講嘅係晦氣說話呀⋯⋯
其實你同我講我地好返啦我真係好開心架....
你知我真係好愛你架...唔好走啦...

唔係咁灰呀嘛 因咩事？岩岩仲好地地

啱啱真係冇野好地地架..
我仲好開心可以好返...
但係佢同我講咗一件事..
我當時真係好心痛好唔開心..
我唔知點解佢要喺嗰時同我講..
佢話唔明點解佢講咗好返我都咁冷淡...
其實我只係好心痛好唔開心咋...
返嚟啦好冇呀...
巴打..多謝你關心..
不過一陣佢轉返password我就覆你唔到啦..
我地到時有緣再見啦..
我真係好希望可以同佢繼續一齊..

到失去左先後悔 真係冇用
就算宜家原諒你一次 你再唔改 結果都係會分手收場

唔夾就真係唔夾 冇得怨 放過人啦

似係有前科

就算宜家原諒你一次，問題係，你連呢次機會都唔比，點知我改唔改到？

我唔答你咁多啦巴打...佢一定嬲死我..
佢當時原諒咗我架喇..我地之後都冇事..
今次係新問題...

我有改架...都未俾時間我...半日時間點睇得出呀..

加油，趁有時間好盡快改。有問題記住要拎出黎講，只要大家相愛就一定有解決方法。要記住點嬲點燥點炆都好，千祈唔好講分手，千祈唔好講分手，千祈唔好講分手。講左就番唔到轉頭，真係好重要所以要講三次。

佢話要分開冷靜下...佢好似del咗啲相..
我仲可以點呀巴打..佢會唔會係講晦氣說話咋..

以前嗌交佢有時太嬲都會講分手..
我同佢嗌完交有傾返大家嘅問題嘅習慣..
我有同佢講無論點都唔好講分手..係底線嚟..

如果佢識咁諗就好